啲朗迷J咗成年既倒掛都唔夠沙拿既美斯式入球靚😂

朗

咁快一年?

點睇都係洛賓式